
                      magistral!!! simplemente un filme inmortal como la trama que maneja. grandes actuaciones y un guion bien adaptado de la novela por la misma Anne Rice. Kirsten Dunst brillo en este filme
        
            